點解咁多人吹噓買私樓而唔係買舖

點解咁多人係吹噓買私樓而唔係買舖？
好似好多人用私樓打飛機， 無咩人用舖打飛機

買得鋪果D唔旨在你果一兩間所謂蚊型豪宅

仲有大陸中資掃你鋪位,工廈,商廈,,,,,,,唔會上連登吹

成日見人拎幾個單位收租黎打飛機